袁弓夷: 只要裝過wechat, 就算刪左 都會比人開到cam 同偷聽!!

有無it 專家可以解答下po 唔possible

真？真心驚。

我都叫裝左付費防毒

iphone??

支那有乜做唔出

Yes

外行人評IT永遠信唔過

技術上真係可以做到咁? del 左都仲監控到?

Android 機唔出奇

小米 華x

唔否定佢係同路人

但日日係到吹水

除非佢同apple / android傾過 有秘密落code
唔係都無可能

但佢又真係做開電子野 (唔係科技)

港版郭文貴

咪即係電腦咁，啲大陸軟體裝完唔俾dele,千辛萬苦dele完原來係某啲folder同注冊表度仲搵到佢嘅存在

電腦都剷唔清啦，電話有一樣情況一啲都唔奇，不過hard reset 就應該清得到

果類係passive野，唔係自已可以execute的code

最接近美國權力核心嘅人 你哋話佢吹水佬

支那直接響firmware度做手腳

btw上次supermicro server board單嘢好似無咗後續

開後門呢樣野，防毒根本係處理唔到，處理後門要用 firewall , 不過一個好嘅 firewall 用嘅時候又好麻煩

不嬲唔裝大陸apps

App Store 又俾佢上架？ 惡意軟件黎架喎

同武漢病毒一樣咁難斷尾

手提電話裝防毒最on9
防毒apps唔會有好多權限俾佢做防毒

不嬲病毒都可以植入埋hardware
洗機都冇用

笑到停唔到，唔該大家以後睇佢啲片之前用下腦

留名學野
如果google有留後門一早俾人屌柒啦
而且open source個個人都可以知道有冇
所以覺得只有支那機改過先可以咁樣

用下腦啦 過濾下啲內容農場 反共反
到你成個藍絲咁 好撚肉酸 咁hack入睇怕要admin級先做到 只要你apple冇root機 冇咩可能做到 同埋諗下都知 apple會唔會比你咁做

無裝過都可以拎黎打飛機
兒燈仔

理論上有可能.....

window以前堆強國流氓軟件就係出名
點刪都刪唔乾淨
要重裝/格式化

Apple本身就唔洗防毒

技術上唔可以做到
除非iOS,Android 有好嚴重嘅漏動
同中國牌子嘅機另計

其實成日都諗如果曾經裝過del咗
再洗機restore
但係又restore from backup
咁隻毒會唔會都仲喺度

裝左又冇死既...

但係你戴頭盔喎

開始見到班人衝上黎洗地了

真，保持觀望

其實點解會出現防毒app？
正常你係market裝野都無事
如果上網有病毒for電話既咩？唔計d on9廣告同假到出汁既app/file

iphone剷機得唔得?

呢單野揚左 係因為 佢地的木馬係攞來 作為廣告詐騙活動
即係用用下電話 會彈廣告
你先知中左毒

如果呢堆毒唔彈廣告
可能你甚至google,apple永遠都唔知

比班連登仔捧紅左真係當自己劉伯溫

開後門而家唔當係惡意啦，唔係 google 點放啱你睇嘅廣告
只係支那會濫用個後門幫你加裝野啫

android技術上做到
但你version夠新應該會知

真唔真 我以前裝過 屌

即係android 會啦

其實果類破passcode既野就係利用緊件產品software/hardware漏動先破解倒
越多functions越複雜越多bugs
唔排除有人利用呢啲(尤其是係hardware級)既漏洞嚟實現

斯諾登話過
美國有方法係phone裝嘢監聽
即係apps 有後門就得

如果wechat有後門
target咗目標人物
再暗中裝其他嘢係可能

呢個唔需要用後門都做到啦！

如果 reboot 部機呢？

要 reset 部機先得

apple 唔知，android 一定唔洗；問題係好多公司用大陸軟件 libs ，十九幾世前嘈過，有 d apps 裝完，自動加 folders （係大陸網站名），攪咗一輪,原來係apps的libs 自已加

冇root/jb 基本上冇事

iOS 係

所有程式都會有bug,有bug 唔等於惡意程式可以為所欲為，一定要係好嚴重嘅漏洞先會take control 到部機
袁爸呢次 9up 指數極高
我相信99%機會係假

iphone 裝防毒，仲要俾錢

我都鄧你驚

一隻app點樣可以bypass iOS同hardware傾計?

其他我都幾信佢 今次我有保留

上個月先嘈過，支那平機機偷個客 data paln額，實情唔知點有數；

電腦有裝防毒，條key可以share 幾個device，不用白不用。

你地真係為屌而屌，屌呢個無聊point 而忽略呢個post其他更重要既野，我真係鄧你驚。

咁借問聲，係邊個防毒？

NOD32?

apple 當然唔比，apple 高層就唔知，因為早幾日先爆咗，早幾年 apple 高層比 DOE 嘅人派兩個高手去apple 公司，私改二部 ipod

好心唔識咪亂up 兒登好多小朋友 講兩下真係會信

聽都覺得on9...
達美國政府果朵就成班傻登信晒

Google Apple 都係美國
咁大漏洞唔fix 左佢？
俾中共用嗎？

我覺得an機真係唔出奇，特別係用華係小米個啲

袁爸都信唔過?
又一隻五毛

屌你老母

自己口響話要集齊一百萬人簽名
唔夠數冇面又要吊香港人
心諗佢做過啲乜咁巴閉

條廢佬係度亂up
兒登仔信晒
影衰晒
好無質素

唔好意思，借一借個位
推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

信左掉左部機落街
發爛渣？

但佢講del左都有
真係笑撚死

技術上冇乜可能
但有另一樣野
就係唔理有冇wechat
當地政府只有有你電話number
照計都係有計開到你個鏡頭同收音
money heist都有用呢條橋

上次睇佢條片話係個美國人講

哩一點好耐之前有連登巴打講過

利申一向覺得袁有吹大傾向
但今次認同佢

雖然我都覺得佢有時係鳩up
但上面出盡奶力果d

其實唔好以為fix bugs 係好簡單嘅事， windows 啲大 bugs 可以 keep 30年唔 fix, fix 一個 bugs 但會變多幾個 bugs 出黎 , 軟件一肥到咁上下就會出現有 bugs 難 fix 嘅問題

一起底就知乜事，得一兩個唔係五毛

Android係

難分真與假

android應該會畀人爆後門
IOS就睇你多唔多手自己送中
IOS因為限制每個APPS既寫法
即係畀個盒佢自己用
佢係個盒入邊寫咩就有D咩
而唔準個盒主動申手拎盒外邊既野(前提係你冇授權畀佢拎)
當IOS DEL APPS個陣會將成個盒DEL走
理論上係相對地安全
而android因為支那已經玩到爛曬
所以你用得WE7一開始所有權都冇曬

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

真，wechat要多權限，你唔知佢會唔會裝多左其野。同埋大陸牌子機可能一早裝定後門。之前小米唔記得邊樣電器都爆過會自動開cam send片去其他地方。

唔好意思，借一借個位
［整合］推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

姐係你可以覺得係9up
但其他人覺得就係五毛pr?

Android機100%得
IOS MAYBE得 佢問你受權個陣如果你填左維持使用可能得，但DEL左就一定冇可能

支那早兩年都立左例電子產品要有硬件監控端，我覺得支那國內版都已經加左料

我覺得支那國內版iphone 都應該加左料

你買支那產品既ROUTER好多垃圾野都裝曬廣告
如果你入404有D會射你去佢地D廣告度
但除左廣告仲有冇其他就唔知

好不安，舊an 機唔想掉
請問有冇辦法睇到，殘留後門任何痕跡？通常有咩異象？

係有可能既
google下wechat backdoor大把野睇

利伸 IT撚

Not really. At least Yuen papa is much more friendly, and has higher EQ

應該唔會掛 電腦洗完機都冇毒啦

restore 番個病毒出嚟

幾年前已經有手機click網頁中毒
但未係好廣泛咁解

唔知樓上啲人天真定係五毛，software 啲 bug 多到你唔信，功能越多bug 就越多，有時唔係唔 fix 而係無能為力

我深信乜os都係有位入
但問題係你係唔係其中一個target
唔搞client side 可以搞server side
你難保你connection中間有無問題
要怕就用返3310

佢講到裝過we7就有事 你信？
咁勁就唔會有內循環導彈出現啦

Spyware 方面睇少支那？加滿點㗎喎依行技能

物理遮蓋

乜鳩
wechat想偷嘢唔洗個os配合？
所以我先話支那機自己加料嘅Android先有可能

死都要裝we7 , 抱住僥倖心理

How? Hacker 又得唔得？

IOS用防毒

睇backend 網絡佔用率 ram cpu佔用率會比較高

首先iPhone already made in China
中共有冇搵人入去工廠到搞過啲咩無人知

唔該啊

你都要分檯面檯底先得架
再講個system同個生態系統原產地係邊度先？
有高質都係要靠低劣襯托

希望你每一次裝apps之前真係有睇晒d T&C, EULA

其實係做到，點會做唔到。

之前咪爆過中國代工係電路版秘密加左粒chips後門直連北京

都係apps slow loading
high cpu usage
呢啲大路野。
買防毒軟件啦。

以前做過一間公司，部電腦勁多大陸軟件，我真係唔知佢點解要裝

有冇相關資訊？

有啲後悔當時屎忽痕走去試wechat，淘寳。舊AN機保存得唔錯，掉咗佢真係幾浪費....

富途牛牛算唔算

你話呢？

想問下我曾經裝過好多game/app
del咗之後好似剷唔清，仲有folders係機入面
有無方法可以del晒佢？

而家storage入面廢 folder仲多過正常folder

android機

好似zoom 會係電腦browser 留低萬年監控cookies咁

剷咗zoom 都會留低

check吓先囉，
不過其實你無root機應該都無咩事，
雖然話就話做到，
但係我估佢都係用intent監控，
del咗應該都會無事。

或者真係驚嘅，咪backup data，factory reset你部機囉

最接近美國權力核心的人

登錄檔
註冊

ios同windows都拉得埋

冇裝亦唔會裝 唔影響我

Android root 過/Apple jailbreak 左唔敢講，但正常用Apple 係冇可能

ios 14 有咩app 開cam, 錄音直頭會show 埋你睇
除非we7 d code 突破埋ios/同 tim cook 合作
唔係都冇乜可能

我一日見唔到范冰冰流出，哩啲一日都只係廢話

secure erase

Android機真係有可能，D 中國APP 鍾意要好L 多權限，唔俾就唔俾人用。咁多權限做咩都得啦，更加唔使講WeChat 果D apps經常自主更新，唔知嚮邊一個source download緊咩。

識IT就知係可以做到不過呢啲唔應該就講出黎，講得出應該有大行動係

9 up唔洗本

唔使識IT都知可能性係有
但個可能性幾大先係問題
因為要做到刪咗都execute到code就要系統有嚴重漏洞甚至系統刻意配合
呢啲嘢嘅可能性幾大自己諗囉
我就覺得唔大機啦

Apple應該唔得
唔可能比你backgorund開到咪同can

借個位
瞄準大肚婆去射

真？

但係IOS del app嗰陣有得揀留用戶數據，有冇可能係講緊嗰啲file

做咩成日同人治國家講法治？
你覺得無可能嘅嘢係獨裁國家好正常

我就真係唔知你有咩咁巴閉
食黃店好嬲好嬲繼續返工？

裝大陸 apps 係咁既啦，冇事既行得正企得正，國家正在保護你

iphone 去私隱 關咪 關相片 關相機
佢拎唔到

其他品牌唔敢包

佢上次肥彭單野都炒左車啦

人都未笑 你隻狗就出嚟吠

好人好者唔好用we7啦
有tg wts line你用
乖啦del咗we7去唔好覺得唔中你先得㗎

之前話zoom都一樣

Ching 之前有個post有講

原來uninstall Zoom嘅時候佢會去你個瀏覽器到留低一個爲期10年嘅cookie

android可以有d非官方途徑裝返嚟

唔奇，個卸裝程序故意留d file或後門程序係部機度唔係d乜野難事。

電話上係咁

電腦先有可能做到袁公所講

百貨應百客

iOS 行 sandbox 早抖啦呀伯

支那機唔出奇，如果係kernel做手腳，其實唔洗裝app都可以控制到。。。

洗機得唔得呢

iPhone咁撚廢嘅屌

咩叫不用白不用

書面語唔識睇？台灣都會講呢句，你又想表達d咩？

又屌埋d唔關事既野

總之你地覺得iPhone 係100%安全，我就唔信，唔信都唔俾？

其實一直有傳聞cpu係有隱藏指令集之類底層既野可以俾政府強制hack入

呢度台灣？

唔係講緊iphone 100% 安全，係講緊剷咗都仲攞到權限+execute到（甚至remote execute到）。做過kernel development甚至普通ios development就知唔可能啦。

依家係屌你3樣嘢呀，匪語，9噏，偷換概念

小米 華為呢d有可能

Samsung Apple 呢d應該唔會

咪話唔係匪語囉

匪語同書面語都唔識分
你自己唔識用廣東話表達咪慣性用左匪語，仲要兜

iPhone大陸整 根本就監控晒
永遠唔好用iPhone 快d delete部電話入面d 相 contact list

兜？

你係中文系專家咩？

香港人都會咁講，土生土長香港人，小說都會咁寫，你唔識咋掛

ios沙盒機制。an機用samsung，另外裝apps入knox

【召喚連登神探】究竟喬映瑜手足係咩人？

ios一定無事，因為唔可能行，background app同改唔到is,所有app都限制住

電腦唔同，可以加野入register

我當年被123網頁綁架左好耐

一定要中文系專家先可以指岀你用匪語？
訴諸權威？

香港人都會咁講，我真係未見過喎
一google全部都係知乎百度同支那小說

就算你係香港人，一樣可以日日睇支那野
咁你就淨係識用匪語，唔識用廣東話

唔係有香港人用就唔叫匪語㗎

唔怪得你iphone都要用防毒啦

不...不白

係中文句法黎...

你唔識就話人匪語

macbook係咪都走唔甩最近啲online class基本上全部用zoom.....好唔想用都冇辦法.....

清cookies唔得?

正常來說就無乜可能，但我想像幾個可能性
- wechat 自己暗中download 另一個APK, 呃左user 畀佢安裝。咁uninstall 左wechat,仍然有另一個app 做衰嘢。
- 跟本唔係wechat, 而係部機裝左另一個中国或騰訊app 做衰嘢。
- 可能有中国手機既OS 本來就有後門，令wechat 「被uninstall」後仍留係度。
- wechat 可能利用左某種系統漏洞，種左個木馬，wechat 本身uninstall 左，木馬仍能運作。
。。。。

唔通侵侵講嘢你就信哂咩。

重點係有時非大陸app 都會有大陸library, 尤其是要利用中国既push notification.

果d唔係後門，寫係牌面既機制就夠做ad tracking.

搵到OS vulnerabilities

唔好睇劇當真

Apple 早就被大陸收買左

yes 關咪 關相片 關相機 關聯絡人

佢最多拎你d純文字

on9伯。亂鳩up

白用我就識
咩叫白不用 咁大個人第一次聽

不用白不用係好正常既書面語。

成個詞就係「不x白不x」
不用白不用
不吃白不吃
不看白不看
問下你既中文老師

你中文老師係中國嚟
香港老師一定無講過
死垃圾乜撚野不用白不用 匪語好撚易睇 隻隻字都睇得明 合埋就唔知做乜撚野

偷聽嘅就避唔到喇,但遮鏡頭呢啲係基本野囉.

但你都要有個software上載啲嘢比騰訊先得

btw袁爸唔好鳩up

呢句野97前都已經有

你講乜啊 講緊你地成個藍絲咁唔用腦見到個標題就打曬飛機咁啊 你覺得apple會比佢咁做？ 你覺得trump trump 知道咗唔會聲都唔出？

有folder 唔代表佢識行 我寫code都可以亂開folder
你睇下而家android 最新個D version先講
寫background service 難寫到仆街
差唔多 一screen off d code就行唔到
一kill app就更加行唔到

不過 如果個android os 係大陸出嘅 佢地會暗底落左code 已經唔關裝唔裝wechat事

iphone preset 就有wechat

所以華為/展訊未自己出 CPU 囉。

斯諾登講過英國情報部開發埋即開鏡頭監控，即使你電腦關左機，除非熄制。

唔只we柒,所有支那app都有咁嘅風險

下我一早裝左啦
咪一樣無事
我用得最多就v

推

技術上應該唔可行
不過到底佢係鳩up定暗示apple/google出賣技術漏洞比支那

呢個真係用家on9...

VIVO 有隻彈前鏡機，一開大陸APPS 就彈，俾大陸人話係良心設計

ios係sandbox系統
同埋舊電話幾年前有裝過，換機之後無裝過呢啲app，但係就用返舊Apple ID我諗咁應該唔會有事掛

刻意配合咪支那機囉

迷信權威？咁牙侵話太陽西邊升起你又照單全收？

咁你又有幾撚巴閉呀？

用下腦啦
咁都信
同藍絲有咩分別

擺明9up
加個「美國政府」就信晒？
睇完呢段片可以知道佢同郭文貴同一類

成班傻登仔一日拿袁廢老啲片打飛機

mac用sandbox機制，剷apps唔留底。windows先會留啲垃圾喺度

如果有後門的話唔出奇，我轉左iPhone沒裝過，前年An機有裝過，後黎換新機都沒裝，account係已經delete。
如果你當全部支那APP都係好似病毒咁就唔會完全刪到，有啲話裝防毒，但如果唔係毒，係類似廣告程式咁，你裝果下乜鳩授權都俾曬佢啦。

其實，
以前固網電話，
用本地電話公司，
有需要已經可以係唔使用既情況，
聽到你屋企所有對話。
至於手提電話是咪做到，
我覺得可以，
但唔開 wechat事，
係電話公司條線。
可參考早前商台雲海訪問政府部前員工的一集。

手提電腦是咪可以被人透過鏡頭監視，
好難講，亦未必關wechat事，
但朱伯利格會用膠紙貼上遮掩。
佢應該認為是有機會的，
所以咁做。

照佢咁講所有人都裝過大陸，就算删咗都監控緊，有冇咁勁

你當佢有啦

你唔犯法，無事嘅。

possible

聯署支持封殺微信同TikTok

咁典算

斯諾登話抆左電池要放入雪櫃

笑撚死，前面講cookie班人好心退出連登啦

冇獨立思考 又唔識自己求證，上黎睇人鳩up就信到十足再無限腦補

嘩留低cookie呀 俾人監控啦

發神經

真係唔奇, 陰謀論都有3點可以支持說法

十幾年前雲海已經有講電話監聽一直傳可以做到就算拆埋電, 靠本身內置嘅電力, 都可以一樣收到音, 仲有綾鏡計劃等等
今時今日smartphone要做類似嘅野會更易

facebook近年一直都有傳有類似功能, 無論開唔開app, 佢都會自己收聽週遭環境嘅對話. 一個app自動監聽聲音絕對有可能

iphone係大陸組裝,組裝過程可以加料或hack左野入去, 呢種做法已經唔係第一次, 幾年前已經揭發過

雖然值得懷疑，但無實際證據

On9 and機root完落後門有幾難

有冇巴絲可以講吓騰訊games有冇同樣風險，舊手機裝過，記得係攞好很多使用權限。

Ios呢？

嘩屌，袁爸做埋IT專家
有無reverse engineering過？有既話仲唔上晒新聞報紙？
之前TikTok畀人reverse engineering後咪全球報導，如果Wechat咁勁做咩無人出聲，得你袁爸講？

理論上冇可能
如果係真嘅，apple賠到破產都唔掂

頭廿個留言就睇得出中共好唔想袁爸爸得連登仔心

類似trojan downloader果類野?
windows時代已經有

果種毒係幫你download木馬

呢大半年忽然神上位清醒的保持距離。

不排除有可能（尤其大陸機）用得大陸機都唔擔心俾人監控架啦。有的就機上裝一大堆大陸app,咁你要死唔通阻止你咩

唔知以為袁生以前係政府秘密部門做野

雲海講既嘢要打個折扣，尤其是技術問題，除非有第三方fact check 啦。如果係講官僚問題我會信佢多d.
令我覺得存疑既係今日電話硬件機制更複雜，需要更多電力，亦需要更多軟件配套，在無OS 執行時開個咪重要可以寫落storage 或經network 傳出去，今日手機肯定比十年前難。

Facebook 呢個傳言來源話有人無係Facebook 提過既嘢而見到相關廣告。呢點完全靠已知ad tracking 技術可以做到，唔需要諗得咁複雜。

先前講緊在pub 加料既係server, 而唔係pub. 有無「iPhone 硬件被加料」既source?

今時今日真係唔應該為便利而root 機

係可以植入晶片，不過要老西咁大塊底板先植到入粒米咁大既晶片。要植入iphone而又唔比鍾意拆機既youtuber發覺。我諗要納米技術先得。支國有技術整咁細粒晶片咩，連光刻機都未識用

Root機話就話會問你權限
但邊個會認真睇
落你後門del左都照有
好似咩QQ咁

同大陸人信政府一樣咁on9，就算幾唔make sense都唔緊要
如果係真，第一個衝出黎講既都唔會係袁弓夷，咁大件事一定係Pompeo同Apple/Google等公佈

連兒：“信袁爸，唔驚！”

master reset 部機得唔得？

一係大陸機改Android 改到剷唔走
一係SoC 留後門 (華為麒麟U)
一係Android 本身uninstall有漏洞，關Google事

Android 我唔熟
但iOS 我有研究過下
只要你唔多手jailbreak 定點
正常經由AppStore 下載嘅app
一經delete 會del 鳩曬所有同app 有關嘅資料同code
因為ios 係用每個獨立sandbox 嘅形式去處理app
App 同 app 之間如果冇問過用家係睇唔到大家嘅data
Hardware 上嘅permission del完之後都會冇埋
所以iOS 一直話佢安全嘅原因喺呢度
因為佢本身個OS 架構限制咗好多嘢
除非係用os 嘅漏洞
否則應該都幾難用一隻正常嘅app 去做監控
WeChat 本身係有監控
但只限於你用緊個app 嗰陣
佢會隔幾秒save 咗你個clipboard 之類

如果真係監控得到
Apple 等破產都得

小米華為唔裝都監啦

Exact7ly

聽佢講美國野就夠，美國以外既野當故仔

iphone蟈製驚唔驚加左料？
不過蟈牌子有無裝過app都應該出事

加唔到，你唔L識唔好聽D KOL 鳩噏

on9 部部an機都有root過咩
屌你咁講windows仲易中招啦windows default administration一定最高

magisk有得揀grant唔grant個root access俾指定apps
但如果你話magisk或者 d root kits本身就有後門咁我都無野講

我自己root過既機都唔會裝敏感apps
以前有玩過而家懶得搞
以前就話root機可以customise d function
呢個年代好多功能已經唔洗root就做到

BTW wechat QQ做左咁多年人由始至終都無裝過

windows 同類unix 系統拉埋講

Apple 官方開後門俾三大營運商唔得架，佢地個底板係另一個型號。

唔得，你知唔知咩叫後門？technically 點work?

你代表蘋果官方？？？？

你覺得只有apple自己會check佢地有冇後門同漏洞?
定係你以為美國公司好似黑警咁運作? 自己查自己?

咁支那機咩都唔使裝已經原廠有"監控"嘅功能嘅
我偏向唔信iOS Android會有呢啲漏洞啫

講真，共產黨會做乜，係超乎想象，我識個班買iPhone 都係買香港機，一來平二來買個型號安心。

Apple 上次 X Code 單野都Check 唔到啦。

因為ios 係用每個獨立sandbox 嘅形式去處理app
App 同 app 之間如果冇問過用家係睇唔到大家嘅data

其實呢句對Android 都適用既，不過好多on9 寫app 時貪方便將資料寫左落公共area.

唔係大陸機就無事，大陸機另計，分分鐘firmware裡面有事。

所以要簽呢個聯署！

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (2)

屌米 屎為就唔洗裝wechat啦
你買番黎果一下就已經係隨身追蹤器 ＋ 監視監聽器

Solomon Yue吹雞簽聯署ban wechat！

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (2)

宜家講緊個app uninstall 咗，佢繼續偷你嘢
呢樣99% 唔可能發生
你係咪行內人？

android都仲有機會
ios就無乜可能
除非有漏動

一啲都唔出奇

一個麥當勞10蚊包
加個高達幾十蚊優惠
俾人開都值啦

我話話食飯 唯一條件“手滋“任我睇
都寧願裝“威信“

講到冇氣都冇用

重設

其實係可以做到

Times 篇文

v7 勁？定係 ios, andorid 廢呀？

自從睇完斯諾登風暴之後，就點都唔信，你認為唔得只係你權限問題。

thank you

唔好咁惡 兒登多小朋友 唔識野好正常

講緊係要影響到kernal / core野
而每個app version係全數赤裸比apple過目兼審
好難會唔知

如果we7真係咁勁
華為應該唔駛煩android授權問題
佢地今日重係用windows
你就知佢地軟硬都要追 重係有排追

已經有唔代表係廣東話/香港用語
岀現喺小說都唔代表係書面語
只係匪國口語
金庸呢件賣港賊啲書都用好多匪國嘅口語

巴打好好既比喻
PC WINDOWS的確清唔到
LINUX 都可以安裝到BACKDOOR
電話要裝BACKDOOR, 要做的確好易

IPHONE/ANDROID好多時只會用TRAFFIC BASED既方法去CHECK你係唔係MALWARE, 似乎唔多會CHECK你SOURCE CODE同BINARY係咪配對既. 主要係西方有版權責任問題.
如果你真心係國家級HACKER, 你絕對可以收埋DORMANT CODE在APP內, 等時機幫手機裝BACKDOOR.
到時就GOOGLE/APPLE都唔知佢幫你幫BACKDOOR, 而你剷左APP之後, 佢隨時可以ACCESS你部機. 華為/小米就更唔洗講.

老一輩聽返黎，算啦！歸納呢句做蝗語好未

好正既例子
再加個OS漏洞, 就可以裝BACKDOOR
剷APP都無用

在DEV PC已經做手腳, 手法更高了
又係好例子

棱鏡計劃都講緊美帝係os/chipset到做backdoor
咁你信唔信大陸佬無係大陸os/system/chipset做依樣野？

早幾年啲chatting app WeChat同Line都有講海外地區用黎講學運 64果啲 返大陸就被人拉左
一堆大陸出防毒對大陸有毒既software都話無毒

你覺得咁既款 你del左佢真係唔會留底啲野？

清理data同緩存先刪app應該唔會掛。。。

好多app 一開波都講到明要睇哂你手機所有聯紹相片 唔係唔比用

你咁講
唔洗裝wechat都做得到啦
On9仔

袁爸爸

睇黎你個on9仔有野混淆
你用大陸機有大陸os根本就唔洗裝 出廠都已經有
如果去到其他os 咁點先做到？就係你要裝佢啲野

你絕對可以話佢鳩噏 覺得美帝apple一定會無事
但andriod就唔係咁既講法

Rap

Sorry, 我土生土長，我舊底由小學到中學miss全部香港人，中學miss港大中文系，如果咁都係匪語，咁我相信除左口語，無野唔係匪文

Btw, 不如你又講下魯迅胡適等人用字又算唔算匪文？不x白不x粵語殘片年代都有，你話佢係匪文既証明係？

我點帶頭盔 我都想知

不x白不x
真係唔係匪語.
呢種句法老過共產黨.

廣東話一般會用"唔好嘥" , "不用白不用"只會出現在小說嘅書面語

依家講緊大陸機唔駛裝野都mon住你, 但其他台灣機日本機韓國機呢? 咪可能就係你裝個wechat時佢裝backdoor, 之後你剷左wechat但backdoor仍然留低.

老一輩如粵語殘片句「你都無解既」咁又係咪匪語？六七十年代係會口語書面一齊講出黎

講係匪語既人好後生？

証